\section{Заключение} % (fold)
\label{sec:заключение}

% -------------------------------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}{Заключение}
\begin{itemize}
	\item по размерам частицы относятся к \emph{микроскопическим};
	\item по биологическому действию частицы можно отнести к \emph{противовоспалительным}
		по схожему действию ибупрофена;
	\item по конструкции частицы -- \emph{матричные};
	\item по кинетике выделения \emph{самопрограммируемые}, т.к. могут реагировать на магнитное поле и изменение pH;
	\item по способу введения -- \emph{оральные};
	\item по месту применения -- \emph{внутриполосные};
	\item по доставке ЛВ -- \emph{с контролируемым высвобождением ЛВ}.
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Заключение}
\begin{itemize}
	\item Описан простой метод получения магнитной мезопористой системы доставки SBA-15/IBU;
	\item Данные материалы обладают большими площадью поверхности и объемом пор, а также
		хорошим суперпарамагнетизмом;
	\item Магнитные наночастицы оксида железа \ce{Fe2O3 / SBA-15 / IBU} делают материал
		проводящим во внешнем магнитном поле;
	\item Система доставки \ce{Fe2O3 / SBA-15 / IBU} показала хорошо контролируемую возможность
		высвобождения в ИКЖ;
	\item Магнитные мезопористые материалы проявили способность контролируемо переносить
		лекарство, обладая магнитной ориентацией и направленным высвобождением в слабощелочной среде.
\end{itemize}
\end{frame}

% -------------------------------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------------------------------